其實，各義士，占政總前有冇推演？

希望你地有推演